踏入新一年祝願香港警察大量殉職揮手區

又呃正皮

安已不，驚已報

報啦！

做緊保安 唔敢評論

死於非命ok？

留名

報丫！唔報正契弟

我都祝願你有一日係街比人生切jj, 再亂刀砍到重傷但死唔去，但冇一個警察黎救你。

死全家

魚蛋多有冇可能？

有兩隻警犬喺度吠

衲dee頭盔都唔戴

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

承你貴言呀喂

我專登開account 回覆你。

明知講左又唔會發生又無義意又得罪人自己又會會因此發達。會做這事的人有的是青春，好好珍惜自己的無知因爲你有一天長大了便不會再有衝動去做無聊事。

巴打你講完呢句之後我諗通左好多野
多謝你

直頭要死全定添 , 有賊唔捉專恰平民百姓

咁似5毛講既

不過佢地唔救真係唔緊要, 但記住佢地唔好收人工

👏🏽👏🏽

班黑警記住唔好收人工

屌你老母, 1月1號黑警係吐露港set roadblock 查車

樓主好波

又係"有事唔好搵黑警"呢個廢point 垃圾撐警撚好心你地比d新意啦

你唔收人工咪唔好救囉

關你差佬撚事呀？
差佬識救咩，咪又係等白車
你話救護員唔救我就驚一驚姐

Between, "They are well paid for it!"

講英文人地點識

愚民，可悲

好多警犬負皮

我都特登登入回覆
我支持樓主
希望所有警察死全家 長命百歲 百病纏身

不了
有屋企人做輔警唔祝得

「祝願」係大陸詞，巴打小心洗腦。

死警狗又講廢話 你而家做義工咩 笑撚死人
你唔收錢做野我咪唔報警囉死警狗

祝 黑警死全家 !

同警犬玩心理戰攪到家變好過正面衝突

唔好咁啦大家，冇人希望香港警察殉職嘅

所以要佢地生不如死

因為砍你果個會係 ，所以冇人救你都好正常

黑警係衰，但話埋其他正常工作嘅，勁低質

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

祝工作順利，百病纏身

唔知點解正皮左

btw lihkg好多狗
前排個狗隻招募都好多食屎狗狗衝

Happy New Year，黑警死全家

一鍵留名

負評呢個post既人都會即時獲毛主席接見

衲 Dee 高質

每年一Po

唔好咁啦

發現連登有15隻警犬

希望佢地同屋企人百病纏身，長命百歲啦

大量殉職冇後生做警犬 然後公安離代替警犬點算

直必

btw我唔係講貼潮文嗰位

希望多幾個自轟太陽穴

有分別

衲dee

頭盔都唔戴

班撚樣又話咩做警犬係志向、除暴安良
你老味死咁百零二百個就個個爭住跳船啦
志向

你收皮啦，咁易就比你check 到果到係邊度，咁d 警局駛鬼用咁多錢換電腦? 仲話要計角度，
你計完果我都happy 完啦下話，仲有你話咩check ip, 我用proxy, 無界唔得呀
唔好咁天真啦，你唔比我係上水影完返香港果邊先上網post ? 小學雞都冇你咁on9 啦

祝你全家來年殉職